蔣介石巴打請入

你反高登狗公我支持!但唔該你分清楚邊啲係真狗公假狗公同有証有據.

如果只要你睇唔順眼（疑似）,你就話係打手.

咁你不如唔好重考DSE,重讀小學好過

又一隻

鄧浩仁